民居放火係鬼！

讚成嘅都係。

如果係一時錯手可以道歉同改善， 唔割！

琴晚咪傾完囉 咪撚再開老銅火post啦好嘛

得嫁啦，下面唔好再覆

Ie瀏覽器咁慢半拍

知啦又要loop做乜

上水都有！上面住左好多老人家！
Facebook仲有好多人放風話無問題！

咪講撚左囉屌你老母訓醒未

講左再講！
再係民居放火係鬼！

邊個捉鬼嘅邊個就係鬼

燒死無辜嘅人個陣先知你係鬼就太遲！